２００萬人聽住，１０.２０逼爆九龍

致新界人九龍人，今次冇借口，話過唔到海，走唔到
致港島人，今次麻煩你們稍移玉步
致香港人，今次我們需要你們，需要人數！多你一個，好多

以下，給和理非的幾個建議

鑒於香港已非昔日的情況，
冇左果種69，616，71，721，818果種安心感，特別106一役，具一定風險
但目前來講，依然沒變的係，人多就安全

所以
１街口要有哨兵，冇人手唔緊要，全部人經過街口一定要望，慎防汽車襲擊，藍絲暴徒。老弱婦孺企入Ｄ
２如果有網路，同行的人要定時睇hkmap.live，密切留意最情況
３有冇雨都好，盡量開遮，防高空襲物
４要準備回程路線，九龍橫街小巷多，有利 be water
５準備相關物資
６可以早到的就早到，視察環境
有其他可以留言講

上個post推唔太到，再開

1

2

3

4

推

5

6

7

8

P牌推唔到

其實做文宣唔只要係連登，要幫幫手係唔同網post,

U

推唔郁

Push
I love Hong Kong

打唔打？

有得睇打就會人多

上fb 宣傳呀！

屌⋯⋯我考試黎唔到

1020

push

Push

推！！！

推推推

P牌推唔郁

去呀

推！

200？
300啦

1020

唔怕冇車，最多訓街

推 1020見

行動 post要推

原post -

推上熱門

連登開始有廢post

連豬派

1020 九龍見

行動post水泥隊

星期日 尖咀見!

支持

哨兵一定要有

試著說1020 不要說推

PUSH

少有既資訊post
出面個d
唔係擺張poster就係行動post架

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

到時見

港島維園就話可以倒灌去天后北角

尖咀的話可以倒灌去邊?

721 831 101

上油麻地、旺角？

人多就安全，希望和理非盡出

push!

中環見

收到

1020九龍見！

準時報到

1020見啦

出嚟啦 hkgers

1020全部人出

Yes, bro

我自己九龍人, 次次港島都出, 仲有好多大西北巴絲都有出
今次九龍主場, 九龍人俾啲人氣出黎

推呀

Tui

剛剛出左反對通知書

推ar 屌!!!!!!!!!

Pish

唔係二百萬人
係要多過二百萬人
當初沉默嘅人 依家應該已經醒咗

反對都照出

行動post要上熱門！！！！！！！！！！！！

唔好遲到呀！

要查案 不了

希望港島嘅人都會出黎九龍啦
港島人成日淨係參加港島嘅活動

１０.２０逼爆九龍

有邊次出不反對係真係不反對
跟本唔駛理佢地反唔反對要人

我希望有250萬人，
因為睇過一個post 會有人派$1500

大家要出嚟

五大訴求 缺一不可

10.20

人多就安全

幫推

要有人行彌敦道道

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

大家都要出

10.20

推

推1020是常識吧

不意外
睇下有冇人承包

人多都唔安全
唔好再宣傳呢啲錯嘅思想

睇返現實數據thx

香港人 反抗

我識有啲人話有野做唔出 屌 垃圾 我一條女都出

我地陪你

幫你推爆佢

尖沙咀見

行完轉埸?
唔好再塞係到

我阿媽問我如果搭巴士
遇到rb 差佬查你 你點算

點答

去尖咀梗係行街 吹下海風 散下心 唔撚係犯法呀

10 20
300 up!

呢度聯絡唔到2000000人喎

民陣記者會 live now

推啊

星期日見

F

民陣吹雞 無理由唔出

20萬夠了

1020 和平理性
No rb
非必要都唔好開戰

1020見

星期日 尖咀見

老閪都出

如果去到818人數，基本上唔行都塞爆整個尖沙咀，要諗後續方向，係原地集會定點。

10月20見

推行動post

P

四個幾月喇，仲200萬？
係香港人就企出尼啦

光復香港 時代革命
推

大家出來表態，加油

大力神推

出黎啦和理非

唔做文宣，派傳單點叫到咁多人出黎

推你

推10 20

推 10 20

612黑警意圖殺死中信大廈有不反對通知書的集會人士 721警黑合作發動恐襲 805黑警任黑斬市民手腳 811警黑謀殺香港市民 831黑警如恐怖分子在太子發恐襲 我要睇cctv 101槍殺人 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命 我願榮光歸香港

出佢老母

1020逼爆九龍

希望大家20號準時出現，有位就企，將油尖旺塞爆

記得準時

九龍區上街見......

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

PUSH!

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

行動Post水泥隊

聽日宣傳日加油

香港人撐住呀

推 啲文宣好靚！多謝文宣手足！20號見！

扶老攜幼

no excuse not to go.
do it for those who have been arrested for us, died for us, tortured for us.

Gogogo

p

10.20

Ok

Break the record !
Because of the Jimmy being
Because of the TRAP
Because of the Oppression,

香港人!反抗

我哋要向前看,唔好出黎ok?

200萬人嘅616
黑警係縮返入個閪到

究竟應該去邊先o岩
官方路線實係重兵，照住行去西九同自殺無分別

重有可唔可以比個機會多d和理非進場，點解唔可以學6、7月咁分上下半場
宜加每次都係一黎就rb搞到地鐵巴士停駛，重點會有100萬人

推一下先

1020 尖沙咀見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推
大家留意

香港人團結就是力量！起來！

Btw 手足唔好裝修郵局 港英時期嘢